譚惠珠：被取消資格4人不能就人大常委會決定司法覆核

推

辭撚晒仲覆咩核

無人care囉

不能無視聖旨 兼搞屎搞棍 ok?
我係泛民就快快手謝主隆恩

on9
你自己玩飽佢。

辭職還辭職
覆核還覆核
兩回事黎

仲有法治？

人大決超越法律

人民票選議員 被DQ：法庭有終審權
人大委任議員 被DQ：法庭冇權介入

無人想覆核阿

同而家話登係美國總統一樣
要人地信就係要有程序

老妖怪 出口術封埋屍 民主黨 眾籌cap水條財路

邊個想覆核？
你以為我地想覆核呀？唔好意思，唔跟你劇本

武肺最大貢獻就係令到呢隻人形豬戴口罩唔洗見到佢個閪樣

覆你老母核咩
仲提覆核即係仲信香港有法治
on99

販民分分鐘會架

仲講法律 DB都唔撚信啦

現曬形啦。

人地都廢事玩，你玩埋佢

訓醒未呀豬閪
辭撚哂職仲覆咩核

是撚但啦屌
都撕尻埋塊遮醜布啦

咁實際上法院真係冇咁嘅權力
你幾時見過殖民地法院可以審宗主國政府

照提
等法院俾理由拒絕
都唔得？

DQ事件，係咪應該照打JR?